求值班警同休班警傑出系列（文宣高手請幫忙）

由 "淪陷"之今 有22年
休班警ge 豐功偉績有目共睹
eg. 影裙底 ,偷野 ,叫霸王雞 ,搞未成年少女
值班警ge 豐功偉績
eg. 偷證物 ,強姦報案人
呢D 偉績 大家聽(睇)唔少
想求文宣高手 整一個大整合
順日期羅列 哂 佢地ge野 同新聞 貼去連燶牆畀撐警果班人睇
（eg. Page1~X : list係佢地ge偉績
之後Ge page係佢地無件事ge新聞 每一張紙都加句 你想呢班紀律部隊維持香港？ ）

希望大家睇得明我講野 sorry for 1999

呢筆債，佢哋一定要還。